屌你老味仆街返工撚! 你地唔配有民主啊 屌你老母!

抵你地D仔女比人雞姦/網姦 唔都唔撚幫手! 罷工都唔夠膽

唔好問人點幫手 你幫手掉夠野出街已經夠啦